[夢遊系列] 夢遊時想介紹下歌俾大家聽

好喜歡RTHK頭條新聞創作既MV，最近都去左不同地方夢遊，搭車發夢時都會聽好多歌，所以今次特意自己創作下MV，推薦下d音樂俾大家。

(原曲：麥浚龍- 另一邊)

同時希望大家發左咁多場夢，都記得第一場夢的五大訴求最重要！毋忘初心！

整完首MV就落雨

琴晚一路剪片一路聽到個madam不停轉移視線

兄弟爬山 各自努力

光復香港，時代革命

又舉黑旗